尋晚輸幾多%？

我先 1.2%

10.09%

賺小咗幾百萬

5%

7.79

5%
一早起身返工 做返個勤力打工仔

4.5%

冇左10%

少少，一千蚊美金
有贏就有輸架啦

冇撚左成萬鎂

無左3k鎂

還好 只豬2百幾

10%

新手買nndm, 無20幾美， 搞到失眠

9.99%. total31%

1.6% 因為差不多清左半個倉

今日港股就唔知點

+46%

300鎂

100幾萬輸晒，冇圖純討論

股災?
負0.23%

2k usd
俾返d錢我啊

200%

一起身10% 屌那星

有咩貨係手咁勁

30%

打工對沖

-3%

4%

3.72%

＋23％

舊經濟股CCL AA補返

無咗成個月糧

-10%

3k

2個半月好彩上幾個月賺2個月錢

又話好股長揸

-9.6%

6.09

返工好撚想死呀

+2%

90%

-2.3%

-4.31%
算係咁
減左倉
但無減tesla

+20% amc

43.8
cciv

tesla摸頂😢

重倉新經濟同wsb

贏2.1%

連續輸左幾晚7%

14%

哈哈哈退休都得啦今鋪！！！！！！
退休！！！！！！！

後疫情時期，復甦板塊討論區

一早轉倉買傳產股，GT一日升20%

-5.5%

7%

我都有部分舊經濟 否則輸得仲多

870usd.........

5.87%

2

13%

900

今晚又跌幾%

今晚會行V形反彈

正9%

-0.3%

講左幾多日

過去一個星期一萬美

8%

冇圖講條毛咩

呢幾個星期起碼輸咗25%本金

3%

2.7%。我半倉百度

一早清倉入定SQQQ

邊隻咁勁丫?

$1000 美金

-89%

-11% FRSX 豬到傻...

-3000。

same好撚痛

收市先訓，扎醒睇一睇 睇完已經訓唔著

今朝起身諗住數銀紙 點知
好彩琴晚冇高追 諗緊好冇溝貨

好似有排坐同會再跌，我忍痛斬倉，拎啲錢去第到賺算

2000鎂

-4%雖然用緊盈利玩但都好撚痛冇左成個月糧

但合併左喎 好撚掙扎 一係sh幾個月唔想損手爛腳

Me 5.58入咗4000usd

6000鎂

琴晚有賺喎 不過之前GME輸左9成
依家仲係蝕到入撚晒肉

升左1.8%

對沖

好撚痛 冇錢加倉

16.8%⋯⋯

-4.7%

5點幾...好痛

3%已經想死....

今晚咪贏番！大v

40%

11% 3個月白做

-14%

300usd

買跌咪得囉

好難計到46% wo
Sqqq定開期先

輸左三萬幾

仲有二百萬現金

我冇左成200$美金仆街tasla

me too

4%
今年戰果無哂

訓教前+2000
起身-2000

每日5%

16%

輸？升到癲喎

all in 末日call

-4.32%

晏d到5pm, 睇下會唔會升

我諗仲有得跌但應該無琴日後期freefall咁跌法

一晚就無左一個月人工

唔玩啦比返啲錢我

年頭profit 無大半，六成倉睇下會唔會穿甲

今個星期出糧再玩過，有賭未為輸

屌佢老母我都係

(-0.87%)
Change
好在琴晚定力夠冇入

下？ 沉日今日戶口多左8萬wor

利申： 價值投資者，TSLA BITCOIN 呢d 撚樣一個都無持有

10.9%。。。。屌

18%

好似暫時只有我輸得最多

豬死了
8%

一晚輸左10%...

我愛返工呀屌

tesla 早幾日77x 放左，均價56x
呢排冇左度氣，等熱番先再入

臨訓前正數
起身冇咗25%
CCIV

374鎂，好彩盤前清左倉

一樣

唔會啦

一日未賣一日都未叫豬架喎

-0.06%

好彩有買 KO 同 MA 先平到

呢句嘢究竟害過幾多人坐艇

講事實姐, 落得場幾時走呢D自己諗啦

0.6%

%?

15萬港幣

訓前贏緊2％
一醒變輸5％
嚇到我唔敢叫凍飲

講左幾日仲係V既左邊

3.9%

Ocgn 17蚊入

CCL尋晚升得好癲